有冇人幾十歲人，個心仲停係中學到。。。。

現實一事無成
成日發夢番番去中學

直頭想做返細路 好多野煩

例如 錢 同錢 仲有錢

Give me another chance
I wanna grow up once again

冇吉士追既女同學

成日夢番以前唔熟既同學

返左小學
自私自利唔講道理

冇話特別留戀，但早排成兩三個禮拜夢到中學時嘅情境，唔知係咪潛意識想返去（嗰排現實好大壓力）

我都真係好大壓力。。。

我

我成日發夢都夢到中學同學

妳就好喇
唔使煩女

個心仲停係母乳度

女呢d野 有又煩無又煩。
建議單身 你會多好多錢 同時間

得閒咪call g 風流快活

call g 不了

恭喜你有過開心童年校園生活。

其實都係一般般，只係加左好多ff

如果好似我咁唔太開心亦無乜回憶係唔會想返去。

掛住果個以為自己無所不能滿懷理想既時候

可能你現在都一樣無所不能，不過人大咗就唔想走出去試。

反而係抱住e 個心態去試，越試越失敗 越失望

連身高都係

身高中學發育完啦

中學畢業果陣其實已經死左

戶口餘額都係。。。。。

隔咗咁多年間唔中都會夢起考高考，每次都想死